九巴最舒服既椅子

搭親都好好瞓
宜家啲新車d椅子全部都係木板咁薄 坐長途超辛苦

玫瑰花最正

宜家搭親巴士 都會望一望個位先坐
驚

櫈，香港人係叫櫈，冇人講椅子

sor 唔識寫 中文廢

唔係絨櫈還可接受

司機果張

This

臭

紅巴啲位set到坐得勁唔自在

椅你老母子

椅你老母臭西

啲新車櫈迫你個頭向前

九巴新個隻紅色巴士最舒服, 個頭枕軟綿綿

熱狗張凳先最正

白色巴士最舒服
而家唔見哂咁濟

最舒服係依隻同以前三菱果隻

ching sick bo
夠硬身
唔似垃圾直梯巴果隻一坐成個pat pat 凹曬入去

清坐開釘床？

呢個真係最舒服，有次搭中係旺角返屯門 訓到唔想落車

好懷念

而家嚟講。覺得利寶輪嘅櫈最舒服

同意
紅巴果隻啡白椅好好坐
其他金巴果隻炸彈人椅好硬

司機果張先垃撚圾
得個樣

好少坐龍運，搭過一次係呢隻凳，一坐落去，嘩

無得挨頭 3+2 都話好坐
想認老屎忽都唔洗咁既

識坐一定係坐12米,但係上層得53個位果d
個間隔又闊過最新果d車
再加埋玫瑰花色

即係直梯 我都覺得呢款好正
加速好快

依家啲巴士垃撚圾
頂腳頂到仆街 坐得勁辛苦
焗住要坐下層

上層有安全帶..
頂撚到膊頭好撚痛

呢隻最正，單層三菱

識貨之人揀三菱

機場巴其實唔太好訓
城巴舊絨布個隻一流

只知道巴士張櫈係冇人體力學可言
D櫈係冇野支撐條腰都算
個頭墊位又做到矮一矮 係背脊度頂著晒
位前空間又唔夠搞到頂著膝頭

利申 得172 非巴膠

啡色個隻都唔錯

城巴仲有

其實有幾多男仔會係上層企果陣頂頭...

上親上層都要躹躬咁

有無人覺得早上撘九巴返工凍到仆街
我見周圍啲人(日日同一班人認到)
都會帶多件外套for坐九巴著

直梯時代既玫瑰花櫈，最普遍又坐得舒服既
某幾架MAN 都好正 梳化咁

紅巴

日日返工坐車都係果班真係好好笑
申利：坐左978 N年（之前叫373
而家d紅巴d位硬到，以前金巴都可以靠背瞓著，而家太硬唔得了

城巴絲絨皮其實唔錯，毛毛地幾舒服

感覺呢一種好污穢

好撚多塵

窄到不得了
如果滿座真心辛苦

上層冇人張舒服

一張

d紅色換咗新頭枕之後仲唔舒服
頭枕薄到死 仲有個膠殼托住個頭枕
次次坐就比個殼頂住個頭

搞到依家覺得巴膠仔都唔差

啲櫈張張都係關愛座黎
好唔好坐又點喎 唔關廢青事

呢隻無人可以訓覺or 當梳化坐 以前放學無咩人真係爽

退曬啦

話紅白車好坐果D一定係150CM果D7頭黎
腳位又頂, D皮又CUP住條褲, 頭位又企住曬

3人位，中間個勁慘
若果夏天35度坐係兩個女女中間，真係世界級享受

不過秋天又無乜人既時候坐，都幾寫意既

夏天就凍過頭
冬天就焗到無空氣
啲人最鍾意開到最大跟住著嬲
一係就完全熄左佢唔洗抖氣跟住又除衫

以前d車雖然挨唔到頭但真係好過依加果d 多幾千倍

3人位真心ON9
坐中間又迫
坐最入落車又煩

我又係，之前返工要坐樓下架小巴
日日都係同一班人，乘客、司機都一樣
大家都好合作，成程車唔出聲，好靜
好似廠車咁

因為你短

退化post

狗巴當乘客係狗是常識吧

先進司機位個張真係好正
上下上下不停搖

未坐過

吹住風好爽

3+2座位喺我有留意嘅時間喺我個區已經係D廢線用車
好難上得滿人, 我見通常都係3座位坐2個人, 2座位坐1人或勉強坐2人, 走廊位嗰個住得一半
唔知客滿嗰陣點坐

以前果款個椅背唔夠硬好俾人頂背脊

而家果款冇咁好坐但冇咁易俾人頂背脊

邊條友發明呢啲，完全唔想人訓覺

我愛紅巴

我剩係覺得宜家d位拍得太埋！每次坐底肯定膊頭撞膊頭！ 銀到仆街！